無報稅被罰1200 有冇得求情/解釋？

唔想比1200個垃圾政府

你想大家點答你？
拎bno 移民？

咪問有冇人試過同樣情況但又唔洗交
你以為我求緊咩答案

拎晒錢離開香港
以後唔返

認真答你 寫求情信

點解冇報到？

[已知錯同反省]未交19/20既稅同報稅表...有冇得唔硬食

報齊税都未必洗交1200

認真答
寫信解釋點解無報同埋提出solution